香港特區政府駐粵辦及多個聯絡處明日起暫時關閉

特區政府明天起，將暫時關閉駐粵經濟貿易辦事處，以及駐深圳、廣西和福建等轄下聯絡處，有關特別工作安排暫定實行至2月9日，駐粵辦屆時會再檢視情況。

特區政府駐粵辦在公眾微信號公布有關安排，並表示，配合「嚴重新型傳染性病原體呼吸系統病」的社區防控工作，由明天起，聯絡處的員工不會在寫字樓辦公，而是留在家中工作，期間駐粵辦入境事務組的電話專缐會繼續運作，身處廣東、廣西、福建、海南及雲南的港人如需協助，可致電(86) 139 2602 1772，或香港入境事務處24小時求助熱線(852) 1868。

驚閪咩，特區政府帶頭歧視廣東省

《天滅中共賦》

共黨臣民 作惡多端
外侵諸邦 內屠義士
赤匪所至 寸草不生
禍國殃民 血債累累
習妖維尼 逆天而行
自立為帝 天怒人怨
庚子伊始 天譴將臨
大仙報夢 國運已盡
共黨治下 必有七患
正月武肺 播毒中原
二月流感 飛禽盡亡
三月地震 血流成河
四月豬瘟 百物騰升
五月飢荒 易子而食
六月內戰 析骸而爨
七月水災 長江決堤
炎共將亡 水德當立
歲在庚子 天滅中共